{
  "Check For Updates": "检查更新",
  "Install Packages": "应用市场",
  "Manage Themes": "管理主题",
  "Manage Plugins": "管理插件",
  "Project": "项目",
  "Owner": "拥有者",
  "Plugins": "插件",
  "Recommended": "Recommended",
  "Disabled": "禁用",
  "Current Build": "当前版本",
  "Updates Available": "可用更新",
  "Up to Date": "最新",
  "Latest Build": "最新版本",
  "View Changelog": "查看变更日志",
  "System Updates": "系统更新",
  "Update the system modules and plugins.": "更新系统模块和插件。",
  "General": "general",
  "Mail": "邮件",
  "Utilities": "实用程序",
  "Settings": "设置",
  "Show All Settings": "显示所有设置",
  "Unable to find the specified settings.": "无法找到指定的设置。",
  "The settings page is missing a Model definition.": "设置页面缺少模型定义。",
  ":name settings updated": ":name 设置已更新",
  "Return to System Settings": "返回系统设置",
  "Find a Setting...": "查找设置...",
  "Disable mail branding CSS": "禁用邮件品牌 CSS",
  "Manage Sites": "管理网站",
  "Manage the websites available for this application.": "管理此应用程序可用的网站。",
  "Marketplace": "应用市场",
  "There is no documentation provided.": "没有提供文档。",
  "Documentation": "文档",
  "Upgrade Guide": "升级指南",
  "License": "许可证",
  "Attach to Project": "加入项目",
  "Manage Updates": "管理更新",
  "Software Update": "软件更新",
  "Return to System Updates": "返回系统更新",
  "Try Again": "重试",
  "Unpacking application files": "解压应用程序文件",
  "Update Failed": "更新失败",
  "Unpacking plugin: :name": "解压插件：:name",
  "The primary site is used by default and cannot be deleted.": "默认情况下使用主站点，无法删除。",
  "Disabled sites are not shown on the frontend.": "禁用的网站不会显示在前端。",
  "Enabled in the Admin Panel": "在管理面板中启用",
  "Configuration": "配置",
  "Use this if you want the site to be enabled in the admin panel.": "如果您希望在管理面板中启用站点，请使用此选项。",
  "Install": "安装",
  "Sync Project": "同步项目",
  "Name": "名字",
  "Unique Code": "唯一代码",
  "Theme": "主题",
  "Sites": "网站",
  "Create Site": "创建网站",
  "Base URL": "主机 URL",
  "Status": "状态",
  "Current default value: :value": "当前默认值：:value",
  "Locale": "语言环境",
  "Timezone": "时区",
  "Custom application URL": "自定义应用程序URL",
  "Override the application URL when this site is active.": "当此站点处于活动状态时复盖应用程序URL。",
  "Use a CMS route prefix": "使用CMS路由前缀",
  "A prefix can identify this site when using a shared hostname.": "使用共享主机名时，前缀可以标识此站点。",
  "Define matching hostnames": "定义匹配的主机名",
  "Specify domain names and patterns that must be used to serve this site.": "指定必须用于服务本网站的域名和模式。",
  "Display a style for this site": "为本网站显示样式",
  "To help identify this site, display a color in the admin panel.": "为了帮助识别这个网站，在管理面板中显示一个颜色。",
  "Save": "保存",
  "Save and Close": "保存并关闭",
  "Use Default": "使用默认值",
  "Use Custom": "使用自定义",
  "Specify a custom locale code.": "指定自定义区域设置代码。",
  "Failed": "失败",
  "or": "或",
  "Code": "代码",
  "October CMS Marketplace": "OctoberCMS 市场",
  "Visit the :link to add some.": "项目没有插件或主题。访问 :link 添加一些内容。",
  "Buy Now": "立即购买",
  "Updating package manager": "正在更新包管理器",
  "Updating application files": "下载应用程序文件",
  "Setting build number": "设置版本号",
  "Finishing update process": "完成更新过程",
  "Installing plugin: :name": "下载插件：:name",
  "Finishing installation process": "完成安装过程",
  "Removing theme: :name": "移除主题：:name",
  "Please specify a Theme name to install.": "请指定要安装的主题名称。",
  "Installing theme: :name": "下载主题：:name",
  "Removing plugin: :name": "正在删除插件：:name",
  "Please specify a Plugin name to install.": "请指定要安装的插件名称。",
  "Update process complete": "更新过程完成",
  "Plugin installed successfully": "插件安装成功",
  "Check Dependencies": "检查依赖项",
  "Install Dependencies": "安装依赖项",
  "There are missing dependencies needed for the system to run correctly.": "缺少系统正确运行所需的依赖项。",
  "License Key": "许可证密钥",
  "How to find your License Key": "如何查找许可证密钥",
  "The password attribute is required.": "密码属性是必填项。",
  "The login attribute is required.": "登录属性是必填项。",
  "Cannot login user since they are not activated.": "无法登录用户，用户未被激活。",
  "Cannot login user since they are banned.": "无法登录用户，用户被禁止。",
  "Cannot login user since they are suspended.": "无法登录用户，用户被锁定。",
  "A user was not found with the given credentials.": "找不到具有给定凭据的用户。",
  "A user was found but the password did not match.": "找到了一个用户，但密码不匹配。",
  "User is not logged in": "用户未登录",
  "Register Software": "注册软件",
  "View the Dashboard": "查看仪表板",
  "Set the Default Dashboard": "管理默认仪表板",
  "Log File": "日志文件",
  "Sendmail": "发送邮件",
  "SMTP": "SMTP",
  "Mailgun": "Mailgun",
  "SES": "SES",
  "Postmark": "postmark",
  "No encryption": "不加密",
  "TLS": "TLS",
  "Mail Configuration": "邮件配置",
  "Manage email configuration.": "管理电子邮件配置。",
  "Sender Name": "发件人姓名",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "Mail Method": "邮件方法",
  "SMTP Address": "SMTP 地址",
  "SMTP Port": "SMTP 端口",
  "SMTP Encryption Protocol": "SMTP 加密协议",
  "SMTP Authorization Required": "需要 SMTP 授权",
  "Use this checkbox if your SMTP server requires authorization.": "如果您的 SMTP 服务器需要授权，请使用此复选框。",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Sendmail Path": "邮件发送路径",
  "Please specify the path of the sendmail program.": "请指定邮件发送程序的路径。",
  "Mailgun Domain": "Mailgun 域",
  "Please specify the Mailgun domain name.": "请指定Mailgun域名。",
  "Mailgun Secret": "Mailgun 密钥",
  "Enter your Mailgun API key.": "输入您的 Mailgun API 密钥。",
  "SES Key": "SES 密钥",
  "Enter your SES API key": "输入您的 SES API 密钥",
  "SES Secret": "SES 密钥",
  "Enter your SES API secret key": "输入您的 SES API 密钥",
  "SES Region": "SES 区域",
  "Enter your SES region (e.g. us-east-1)": "输入您的 SES 区域（例如 us-east-1）",
  "Postmark Token": "Postmark 秘密",
  "Enter your Postmark API secret key": "输入您的 Postmark API 密钥",
  "Define administrator roles": "设置管理员角色",
  "Restrict access to this site to only administrator with the following roles.": "仅限管理员访问此站点，具有以下角色。",
  "Manage Backend Preferences": "管理后端首选项",
  "Manage Code Editor Preferences": "管理代码编辑器首选项",
  "Customize Backend Styles": "自定义后台",
  "Mail Templates": "邮件模板",
  "Modify the mail templates that are sent to users and administrators, manage email layouts.": "修改发送给用户和管理员的邮件模板，管理电子邮件布局。",
  "Mail Branding": "自定义邮件模板",
  "Modify the colors and appearance of mail templates.": "修改邮件模板的颜色和外观。",
  "Event Log": "事件日志",
  "View system log messages with their recorded time and details.": "查看系统日志消息及其记录的时间和详细信息。",
  "Request Log": "请求日志",
  "View bad or redirected requests, such as Page not found (404).": "查看错误或重定向的请求，例如找不到页面 (404)。",
  "Log Settings": "日志设置",
  "Specify which areas should use logging.": "指定哪些区域应该使用日志记录。",
  "Test message sent.": "测试消息已发送。",
  "New Layout": "新布局",
  "New Partial": "新部件",
  "New Template": "新模板",
  "Template": "模板",
  "Templates": "模板",
  "Layouts": "布局",
  "Partials": "部件",
  "Partial": "部件",
  "Mail Partials": "邮件部件",
  "Layout": "布局",
  "Mail Layouts": "邮件布局",
  "Unique code used to refer to this template": "指向这个模板的唯一代码",
  "-- No layout --": "-- 无布局--",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "Plaintext": "纯文本",
  "Disable automatic inline CSS": "禁用自动内联 CSS",
  "Options": "选项",
  "Subject": "主题",
  "Email message subject": "电子邮件主题",
  "Description": "描述",
  "Drivers Not Installed": "未安装驱动程序",
  "This mail method requires the plugin \":plugin\" be installed before you can send mail.": "此邮件方法需要安装插件 \":plugin\" 才能发送邮件。",
  "ID": "ID",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Level": "级别",
  "Date & Time": "日期和时间",
  "Message": "消息",
  "Logging": "日志",
  "Log Bad Requests": "异常请求日志",
  "Browser requests that may require attention, such as 404 errors.": "保存需要注意的浏览器访问日志, 例如 404 错误等。",
  "Log Theme Changes": "主题变更日志",
  "When a change is made to the theme using the backend.": "保存后台对主题文件的修改日志。",
  "Log System Events": "系统日志",
  "Store system events in the database in addition to the file-based log.": "除了基于文件的日志之外，还将系统事件存储在数据库中。",
  "Background": "背景",
  "Body background": "主体 背景",
  "Content background": "内容背景",
  "Inner content background": "内部内容背景",
  "Buttons": "按钮",
  "Button text color": "按钮文本颜色",
  "Primary button background": "主要 按钮背景色",
  "Positive button background": "正面 按钮背景色",
  "Negative button background": "否定 按钮背景色",
  "Typography": "排版",
  "Header color": "顶部区域颜色",
  "Headings color": "标题颜色",
  "Text color": "文字颜色",
  "Link color": "链接颜色",
  "Footer color": "底部区域颜色",
  "Borders": "边框",
  "Body border color": "主体 边框颜色",
  "Subcopy border color": "副本 边框颜色",
  "Table border color": "表格 边框颜色",
  "Components": "组件",
  "Panel background": "面板 背景色",
  "Promotion background": "推广窗 背景色",
  "Promotion border color": "推广窗 边框颜色",
  "Customize Mail Appearance": "自定义邮件外观",
  "Version": "版本",
  "Enabled": "插件启用",
  "Latest": "最新",
  "Log ID": "日志 ID",
  "Counter": "Counter",
  "Referers": "来源",
  "URL": "URL",
  "This log displays a list of potential errors that occur in the application, such as exceptions and debugging information.": "此日志显示应用程序中发生的潜在错误列表，例如异常和调试信息。",
  "Event": "事件",
  "This log displays a list of browser requests that may require attention. For example, if a visitor opens a CMS page that cannot be found, a record is created with the status code 404.": "这个日志显示了需要注意的浏览器请求. 比如如果一个访问者打开一个没有的CMS页面, 一条返回状态404的记录被创建。",
  "Request": "请求",
  "Event log emptied": "事件日志已清空",
  "Empty Event Log": "清空事件日志",
  "Emptying Event Log...": "清空事件日志...",
  "Return to Event Log": "返回事件日志"
}